荃灣站暢通無阻

經過仲可以入閘，似乎未停。

自己唔返咪得囉 屌你老母下下要人幫你啊